麻煩高手幫我睇下我IELTS作文

放一篇先唔知會唔會俾人屌
細佬英文好廢好希望有巴打絲打可以幫幫手。
麻煩晒各位

唔一定要改希望可以幫我比過分等我知大約自己係咩位

巴打D字幾靚喎

唔好意思麻煩晒你我都知自己字醜
同我個人一樣

Band 7啦

後面個篇先見真章

In 1999 就得
the lowest least popular
UK同US前一定要加"the" United Kingdom and "the" United States
the rest of the country visited was japan 意思同語法有D奇怪
median position < 唔sure會唔會有人咁講

我英文都好差 應該幫你唔到

Pish

烏大龜比啲意見啦，你考試專家嚟架喎

more inhabitant in Australia travel abroad...
Inhabitan通常係講緊d袋鼠鴕鳥or土著.
可以就咁用Australians 或者轉個方式話 Traveling abroad is becoming a trend (among Australians).
另外,同一個字出現得太多比人印象唔好.
文中country好似出現頻率頗高.

structure ok
但部份字眼用得唔準確
如lowest popular, remained constant
tense: had changed果個亦都應該用返past tense

建議唔好一定要quote實際數值
人地想考你形容同分析

可以試下加啲adverb去形容下啲trend/ 數字 (e.g. Dramatically, rapidly, etc.)